如果戒嚴就一齊出中環，睇吓中環戒嚴會點？

諗戒嚴條友都無腦既

好似話只會由夜晩去到清晨六點

中環晚晚OT

唔駛IPO?

戒嚴唔落街 留係室內就得

你喺公司瞓埋我哋嗰份啦，唔阻你啦

其他城市或者得，香港依個不夜城點同

我諗佢想係每次週未遊行結束後 於當區晚上實施

週末都有人返工嘅啫

諗個條友個腦係裝屎

要去交易所樓下食煙牙

啲支那ibanker

保險？
員工有咩事，公司要點賠？
大公司一定唔會博

週未加上深夜，影響相對較細
我諗同平時掛八號的影響差唔多

大行炒股好似係分team 24/7 咁炒，得星期日休息, 但仲有其他業務星期日都要ot

咪喺, 美股美市唔駛落盤?

FOREX唔撚駛做?

中環四通八達 上山下海落地底 三鐵優勢 直通西隧薄扶林 所以成為香港核心商業區 畢打街一帶外資公司、國際名店、專業公司林立 馳名中外嘅交易所就喺交易廣場 每日帶來數百億經濟收益。

即係宵禁

香港人返工大過天

阻人返工搵食, 猶如殺人父母

無工返無錢供唔到樓, 喺咪戒嚴部隊負責？

港共試吓戒嚴呀？

ibanker都變勇武派, 拿golf棍衝黑警都有份

提議戒嚴條友, 真喺癲得好緊要！

你封金鐘，啲人去灣仔，封tst就行去mk
諗封地區既人好on9, 真係想推廣18區活動咩

我估LKF班友會去衝戒嚴黑警
分分鐘仲勇過本民前

大公司唔止一個地點有Office啦，唔洗同佢地擔心。唔通大廈停電就停轉玩完。

咪喺囉！人會行架嘛！佢以為係石頭嚟?

唔知邊條ON諗出嚟

有咁ON既管治腦袋, 唔怪得香港搞成咁

BCP做撚死

更係出旅遊區，D店鋪成百萬租金一個月，如果戒嚴，仲唔快快手執左佢。